一句到尾朝早定夜晚 發力？

人數唔夠
各位真係唔好亂嚟

不如投票先啦
無組織真係好亂
齊心先會事成

朝早-正評
夜晚-負評

真係要推

推

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

真係好撚亂，而家facebook大部份都廣傳係12號
連登就想聽晚，但如果聽晚好似琴晚咁唔夠人又係死

屌 啲狗十二點開始清埸 六個鍾乜撚都清完啦

係都唔明點解一開始會叫12號，明明12號一早都已經二三讀
搞到而家兩個唔到岸，分兩批又未必夠人，同叫勇武巴打送死冇分別

我唔想再見到義士俾人打好撚心痛 唔夠人真係實死

會唔會又提前偷雞二讀